求塞死吐露港 阻止狗車長駒直進！！！

求塞死吐露港 阻止狗車長駒直進！！！

push

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

救中大

塞爆吐露港

塞爆全港地鐵

今日三大任務！！！